[I/A] Fate/Grand Order JP [642] 悶死左

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

點好樣 1000咁耐都無人推

廢game 不意外

但如果出黑貞新skin就唔同了

唔想搶1001

黑貞都未撚抽到

計埋上次坐監7日班人

D死人背袋咁春貴mh me地盤粗用唔岩洗

金庸睇小說好過
電視劇拍唔到種味道

佢入面有張椅子 FOR 爬山/排隊用

pad幾撚時執粒

我睇李連杰版

智障

好撚肥

課左幾多

又要等聽日

2張10000yen已經係今個月嘅極限

唔洗，8點開埋

大都去左幾多年都未去到

係喎睇唔到係20日21:00

時契洗唔洗咁勁

點勁法

而家買機票趕唔趕得切

咸書 骨 子彈 揀邊個

有新野出未
想抽符

全三圍1.5 + 3秒 + 1個暗L珠10倍

主動技9cd 解lock+hp+覺醒全回復

on9勁到

暗L珠個到仲有輕減盾

仲要7x6

暗果隻無7x6, 究進做光先有

小茄子嫁比我了

光仲撚屈，三圍1.5+半減盾+7x6

唔sick轉十字

我仲諗緊抽唔抽白貞好

望落
已經覺得悶

得返12石now抽條毛

點解唔抽

夠寶4

係你既就一符中
唔係你既1000石都唔中

個池好多隻5星

抽到中

10000石呢

你入10000石比我試下

所以仲未抽到黑貞

都唔中就要睇下自己係咪抽錯pool

成日都b害窮撚

avenger卡面... 不過銀色

叫燈神卿幫你

張圖幾正

我琴日井左兩井都未講野！

井到2下就唔係窮撚啦

ging,一日洗萬幾蚊

依到d手足下下寶五 區區兩井 跌都跌左

人地特別有錢同你有錢係無衝突

有4抽

其實咩係井

有錢真好

你真好 你早期都咁多寶五

天井，GBF 300抽可以揀揀1件POOL內嘅武
但好似話有D唔知咩係唔比井只可以抽

有非洲石果陣真係人人都係老闆

有 比較起黎我係窮撚

大佬又笑我

唔係
咁樣比較都只係富豪同中產嘅分別
仲有班基層同草根墊底

抽重覆ss武送金月，用一定數量金月換一張類似黑卡既物體都可以換到，姐係有錢就可以解決所有問題
唔似垃圾fgo

Gbf應該整返個 1件課一井
直接300連抽

之前好似聽過唔知咩石唔比井
果D都係金月換到？

乜野非洲石

我無理解錯，我fd係咁同我講
fgo就算用盤換限定角都剩係換得一次
個張野你有金月(錢), 就可以狂換，gbf又贏

屈匯率 課尼日利亞幣，計條數差唔多半價

金月個張野 好似都係唔齊角/石換
同埋150金月 講緊齊ssr課10井都未必夠

150金月起碼要10萬

唔好問，知道左會dum春

我基層人士

你食屎狗

最反智係井可以簡既野 其實玩耐少少 都會齊哂
唔係要抽多幾把武 諗唔到點解要井

咁撚大鑊，我記得GBF好多垃圾SSR架喎

我只係將成份糧拎曬去課再無恥地r屋企人飯 唔會再發生

我都減左課， 想去旅行

真係dum春買部an機嚟課都抵返晒

我琴日兩井 好似先廿把ssr左右
照計返當我齊角 抽咩都金月 起碼都10井up啦
除非歐到離哂譜既姐

陣亡日好似係六月廿一

自己計 6% ssr 7成角3成召
$6000 12隻角
150金月咪差唔多10萬

Don't forget 21/6/2016

YS，鬼島復刻期間陣亡

幾時可以富貴到雙刀石油武

問題係fgo扔10萬落去都未必全部角寶5

但係你扔10萬落gbf都唔會話特別勁級數

根據非正式統計一隻寶5角平均3500石😏

如果次次寶5都要呢個數，賣身都唔夠做

靠朋友脫離無名小薯

又可以講有佢先開始跌入飛高陷阱

當你金月換黑鋼
突一把武3粒
當你要入5把刀=5把刀+15粒黑鋼/自食
再好運到每兩井抽中一把 之後兩井廿粒金月換一氣鋼
都已經講緊廿井先整完

計埋井-返10把=可以10井整個盤出黎

貧窮限制了我的想象

珍

廿幾年了

咪課啦 GBF依D驚忍忍下就做到天人

有錢人又睇我唔起

乞兒冇資格討論

Xperia 1延期，最快女6月中先可以換電話

睇黎要做最好的馴獸師了

真 方陣盤一蚊都唔洗 天人一個月一隻
全免費 精神

我希望部8plus可以捱多年

等p30減價

方陣咪又係唔夠課金盤跑

百合正

我希望部7plus可以頂到10月

嘩，用今次拍戲暗喻返泛人類史vs異聞帶？

男人最緊要有上進心，唔好怕失敗，有心挖金我唔會畀你失敗

國難當前，同胞們必須全力支持華為

風 : ?

風方打路HL......

睇NGA 水方都有人輕鬆打路啦

水方勁

搵個掛120水方都難
全部100
利申：鰻魚俠

點講？

大家努力諗出黎嘅結局
同紫式部諗出黎"正確"嘅結局

『1つの結末を肯定してしまうと、それまでの時間まで否定してしまう気がして』
『正解ではない結末に至ったから、これまでの努力が無意味なものだったとは思いたくない』

これってロストベルトですよね。
汎人類史と異聞帯。
1つの結末を選んだのなら、他の結末は無意味なものなのか。

台服玩家們都好黐線

硬係覺得後面劇情會再有黑幕
因為都解釋唔到點解有醫生

醫生對教授淨係叫角色名
教授淨係叫佢醫生但睇唔清佢個樣
過多8分鐘開估到底係咩事

有冇懶今包
太長唔想睇

應該又係個啲全婆俠投票?

竟然有盃

選邊個英靈正裝既問卷
同埋D人選佢既理由

良心活動 唔洗肝有杯

唔洗打高難都有結晶

投個票就送200粒膠

一開始都已經話左有杯碎架啦

8個杯

支持開多些這類型活動!

果然都係瀨尿牛丸

真係睇劇情就送晶

點會唔係

隔離驚又死

同團友打緊6連U
大家都嚇到瀨屎

死仆街又炸ser自私打

agger

都係fgo好

FGO都有B服魔神柱事件

隻手係咁R 好痕

儲錢買鋼彈 黎緊不課金了

今次嘅結局會唔會呼應返2部個end

出完X2， X3都不遠了

見到X1改就想哭

x3不了
買既話就要買埋x0

教授=GAY提亞

我今日達成左營養目標 一日一粒子 可以打機了

UBER Hunter

呢個post真係大大力打左一巴落班清流會員

我開始理解波台假膠

波台一直以來都係清泉

唔敢話全部都係清泉既
但係撐_就一定係雙標狗

X0前會有X1FC

神父好波

x1fc博佢出dlc parts 如果唔係唔買了
無咁多位擺叉骨

我地鍾意水瀨祈係高質小小

屌啊，我發玩我琴日原來無on到

我鐘意香菜

口味獨特

公海又有bob叔同慕容po

慕容咁多年都未收皮

咁就斷左個連on 慘

老實講，bob叔唔講佢都唔知條友仲在生

中五輟學話讀書冇用
睇佢啲小學雞應該信到十足十

老是出現

小野賢章

中?

冇井
不過想知神父抽左未

ただいまメンテナンス中です。
メンテナンス終了までしばらくお待ちください。
「グランブルーファンタジー」運営事務局

The app is now undergoing maintenance.
Thank you for your patience.
Granblue Fantasy Team

屌D兒登仔因為佢駁得好而支持佢

佢地可以弱智到俾波台班癡線佬撚就知咩事

讀書無用嘅前提係你社交/工作能力有過人之處
不過我唔覺得睇慕容嗰班人係呢種人

一班嗌住全部女人都係雞同埋支持搵錢最重要嘅人追求民主

原來雪山櫻餵到90 atk都唔過萬

諗多咗
佢哋嗰啲假民主嚟
到最後都係變到邊個唔順眼就隊冧邊個

對燈籠未夠大

跟驚咁大就唔好SEE

又4

或者邊一邊比到好處佢地，就日日攞個一邊打飛機

你黑

屌你支bf

擺明

臭雞

想瀨勻佢全身

今集真係好撚on9
完全唔知做乜

誰

敏鬼
上次龍騎都無啦啦搞基

呢2集垃圾到

豬迫牙扶花生

睇撚到我R晒頭 無啦啦+9渠蓋擋波 然後好似和好之後又突然打起上黎 最後死鬼埋 結果kiva錶連變身都冇得變 下集又要突然飛去kabuto

點解hi nu無鎖阿寶反而nu鎖阿寶

連皮套都懶得整

呢幾集劍 agito hibiki都冇用過錶既armor 啦

屌鳩佢地班大陸狗啦
我玩開apex呢幾日遇到班仆街全部都係開掛+大陸拼音
呢家又話自己俾人屈?

點解唔玩ps4版

反正啲設定都已經崩晒 之前又話一定要用返個armor先可以打死啲another rider 後尾又話zioII唔使都打得死 然後到而家係人都打得死

PS4 太低FPS

Geiz用完survive 都唔流血啦

ps4手制打fps勁廢

apex玩咗兩個星期已經棄咗
比佛山無影腳兜到無癮

買set鍵鼠

得閒去玩bb ds ds3啦

同zio黎完個深情告白之後全部都弱體解除 弱體無效 無敵貫穿

呢家啲掛冇咁明顯
係aim lock多

冇chin

鍾意玩隻狼都係因為佢個背景
bb ds呢啲真係唔多like

趕住出GRAND ZIO 嘛
皮套已經整好 已經去左拍劇場版

屌劇場版好似係第一次變final form
但香港有撚排上，即係會miss左劇情

不會吧,咁個劇場版會有一半係講點整個G ZIO WATCH
悶到仆街

ds連背景都要靠道具d線索估估下

輝夜姬139圖透

驚條能

唔鍾意個氣氛

對波搞乜

醫生十個月後可以抱曾孫

我唔夠精神玩個陣會比怪嚇親

我聽日都in

結果今次活動最大贏家係教授

等緊

肉酸到

赤月

D 波好核特

送埋杯

呢本好睇

オクモト悠太

Queen Bee唔係比人笑ppt架咩??

岩岩睇左本導人向善 叫人唔好課金轉行課俾援交妹 幾有意義

在H漫尋求教育意義是否搞錯了什麼

希望大家都可以及早戒課

拎fgo嗰d課比援交妹夠將佢變私家雞

愛上陸定PIJU

將巴士變做私家巴士有意義？

後面個個明抄

咁咪好

隻狼個故事我呀婆都寫到出黎

係,但我係作者撚 幾差都會睇

無話唔好 我玩完一章都會上網睇下人地d整合

戒課左都唔會有女埋身

個人鍾意咁樣多d，好有趣，不斷好似探寶咁搵到資訊，次次玩親一開完某條捷徑之後返番去一開始個位，真係好撚驚嘆個地圖

有女埋身先戒課

今日愛上陸畫多左張圖
懷疑PICKUP

肯收聲未

咁少野都喊 抵你比人話

課到破產都未有女肯埋黎

屌你老母

妊娠機率up

浩南哥

唔識未雨綢繆，抵啦

3代太線性唔自由，同埋太光，d陰人位太易見到
Ds1自由好多，除左新手唔可以去巨人墓地之外，一開頭想去邊都得
同埋辛辛苦苦拎左王器先可以傳送
仲有好撚多陰你既怪同機關

講到咁好 姐係迫我買remastered姐

一代係神作
唔係都唔會咁多死忠寧願玩到代都唔玩三代
二代垃圾就收皮
Btw bb都好玩，但冇盾會難玩好多

3代還可以啦

不得不提製作人真係鬼材，ds bb 隻狼三隻都唔同風格，講緊佢成功帶起風潮，吸引廠商抄佢既同時，自己又會但創新同突破
Demon soul我冇ps3，冇玩過唔識
但dark soul 整得難得黎係合理，比你用盾玩反擊，慢慢打就過關
Bb變形武器同只可以靠閃顛覆左大家對魂系列既睇法，d怪仲要有多個phrase
隻狼又轉型變左要你格擋，除左d技有唔少係廢之外都冇咩好挑剔，可惜冇得斬死npc，唔係就一流

但冇左一代咁自由
雖然都閒要執二代爛攤子
但以系列作最後一作黎講都算滿意
唯一不滿係正傳太易打
好多一take過

以前一代太自由，我連要做乜都唔知

我第一次唔識打
係咁挑戰巨人墓地

個地圖真係好撚痴線
好想自己未玩過
可以再玩多次

btw ds1 係我見過最冇誠意嘅remastered

btw隻狼幾時出dlc
困難mod都裝埋爆左都唔知仲有咩好玩

好撚多remaster都係冇誠意

電姆成日都唱衰ds2

呢個都噏過幾次,唔係你一take過就易啲
除左道中地圖怪物配置簡單啲之外,
呢啲過程位同你係咪1take boss都冇咩關係啦
好明顯ds3既怪ai既聰明過ds1既好多

可以開始打1.5

bob叔壇野都有得嘈

困難 + 鐘鬼 又係另一番天地

出面啲人見個mk仔cut啲片段出黎講啲片面之詞
就立即轉哂肽話條mk仔駁得好好有道理
真係痴撚線
要人貼返啲證據出黎話佢自打嘴巴啲人又轉返撐bob叔

諗下都知bob叔先啱

電影公司官方帳號宣布《John Wick 4》 2021年5月上映
真係有

點會無 個尾大把嘢可以接落去，只係睇佢打邊邊先啫

High table逐個殺都夠做到10

K先生攰到

半澤直樹有續編
但更加想睇Legal High

會然

邊日吉日刷失敗卿出黎好

每日都係吉日

連續3場被反杯

還原對下乳

碧b個新ui用得好c服

2個都想睇

訂左隻旦丁1/12 又可以戒課一排

要出去interview

唔知收唔收
但收左又要做audit狗

冇人想同毒撚做朋友

冇人想同窮撚做朋友

無人想同我做朋友

你收靚點同

跟唔到

點夠你黎 失業炒股過著勝利人生

我蝕唔講姐

蝕不嬲都唔計
好似我尼祿屋咁 一直都蝕緊錢

恭喜

都話呢d廢工一定有

可以改番名做一生盡是成功

幾時有新pool

受難開始

我開住苦難鐘鬼咁玩困難mod的

年中唔少啦 咩書局啊嗰啲

之後就係保科有希，然後再由失敗開始loop

聽日金色相簿pool

塞住

咁又快得濟正苦未出得切糧俾我

In腸有哩個價都真係算係咁

ho ball

@保科有希

dllm

寶五未

大英博物館果個擺到九月頭,可以入去對住抽福袋

G CHI

終於做完今日營養目標

大英博物館展 暗鍋

今日食炒飯+杯涷朱

今年周年拆散extra上3 下4

無offer

我要等

我淨係想追cba同一個pool唔好咁多唔同職好嗎

CBA咪同新角雙PICK囉

其實係咪無諗過拎石川五右衛門出新角
石川應該都算係出名嘅人物角色嚟

看厭娘化 係時候出下其他類別

我都等緊

唔娘化石川應該幾型個喎，大花面+義賊，成個火鳳既張飛咁款

有靚仔有靚伯
係時候出返多D靚佬

依類角色 星數高極有限

wind

中啦望

風

小心著涼

成半個月長草期

黑貞冇新skin

再風都係等聽日啦

屌禮服skin一堆人都想要

辣殺驚

3月20先開過幕間，無可能咁密又開
GDGD4上杉槍職對唔到周任，唔通真係出果樣野

村......？

百重塔++

落地獄

聽日公告生放送，星期五開
周任對CM狂+引路人迦摩

溫泉塔

除左村..落..之外都諗唔到其他可能性

如果真係落到地咁今年電姆係咪真係會醒得返

2019年仲ff村正落地

睇人破產最開心

又燈

簡直同ff某啲角色醒返一樣水平

屌你，差都拉埋一份

仲對飛高有咩期望 I瘋冇野玩走左去玩爐石炸彈戰

Gbf

玩公主連結，聽聞黎緊有新角係釘宮配

=.= me課左兩p 即時整到副超勁炸彈再加單人副本 有排我玩

唔like母豬🐷

ok要抽爆

飛高不知幾遷就番工人士

釘宮wo

得把聲是不足夠的

釘宮我地gbf吉祥物就係佢配
仲要抽
就算斑比都係人人有

左邊爐石右邊gbf

一生盡是見工

仲要係路HL上到場既暗隊隊員

一生盡是燈神

斑比我井翻黎的

活動有送

我講ssr嗰隻

輪盤送

輪盤唔中唯有補井

好波清 抽井送斑比

上次失敗卿燈完我都唔中protea

有無諗過佢係想燈你唔中...

杜雷斯都話99.9%
個0.1%係用家使用不當
代表乜 自己諗

性女

圖就唔貼啦

無人權

有冇中文

有成3份一冇咁濟 我果然係狗

點解二姐都係人權

cba呢

有8成用都未用過

左上咩黎

左上角

傻沖田都係人權?

中2王刀矛

艾蕾都唔覺係

黑櫻都冇

個準則問我無用
問twitter上面整個表出黎的人

btw右上角係乜撚野事

尼哥買未

個樣做乜撚野

千值練你想點能樣

千值練出人形不嬲都好7

得機械人正常

終於有第2章試玩

全齊

早幾日截左果部Black Getter Emperor

可惜仲未可以全寶5

我寶一黨

隻酒吞

出唔到聲

wadiu 南丁

由始至終都無諗過全寶5

d錢用黎做其他野唔好

不過十香講出黎好冇說服力， 佢連4星都抽到寶5

魚gay 黑傻bo1

魚基個池on99

泰王0

黑貞個pool都好on9...

黑貞池次次都有毒

宜家抽黑貞有啲唔抵，無限定禮裝做安慰獎，真係博佢出寶石翁咩

冇魔神同莉莉絲

有無整咗3年

我想要返張看板娘裝

我都想要幾張

我諗呢張抽返都難,上次連埋一堆活動裝pickup

宜家d抄考例子全撚部都看板娘
我一張都冇玩撚咩

我早排唔知做乜鬼賣咗幾張突滿走

CLS

有用果啲5星禮我一張都無，無撚用果啲就抽晒返嚟

是但啦都抽到咩都有咁劑，又唔係技術向玩家，打唔贏都係3咒過就算

比返啲面食左咒都過唔到既智將ok?

@會然保_ _希/一生_ _ _ _

會然電姆:

哇屌，好吸引

隻酒吞點忍

肉地學妹

link

有肉地好好砌

ペパーミントグリーン色

二世事件簿咁多負評係咩事

???

虛數環有6張

我見好多人話三田幫人執屎
三田好多位想寫都比人禁停左
結局有呆毛+小灰相關既描寫賣情懷
除此之外套野一無是處 我見S1 d人踩得好勁下
話套野悶

有番啲交帶啦
有野想買，問完又唔覆，成粒鐘之後再搵番又話好忙
咁你忙你留低一句陣間覆咪得，都唔知你收唔收到message定點

執

收爹

幾時有下隻機戰

S1 hater集中地黎，乜都批鬥，算啦

唔收

我自己冇睇小説睇漫畫
感覺唔係話差既 係悶左小小

撐fgo撐達哥

sor 我呢個月真係好忙

頂住呀

希望巴打唔好咁激動 得閒就pm下我 thx

咩黎

我就黎要收返錢 用一次1蚊....

左邊係醫生？

似Salieri

肯定係伯爵

我搵你就直接tg啦
屌都唔知條友係咪住係外國
聽日倒屎咁早起身去番工，8點問完，唔覆，10點再搵就話好忙
唔撚通真係下下望住電話/電腦等你覆咩

幫我買

愈睇愈順眼
明明之前仲覺得麻麻地

識野牙清
佢係行正常樣路線 未去到樣衰又唔到靚既樣

個活動仲有七日 點頂悶到仆街

同李依一樣

李依見到正太就痴線

咁樣衰

今星期實有野開
無到今日都無公告，我燈唔係聽日hunting就係禮拜尾2.4

係，因為伯爵都全身傷痕
但幅圖本身點黎

book name

COICE BRODY VOL.4 好似係

如果拍港產阿拉丁可以點選角？

得背頁係佢黎

是但啦1700羊

ok

李依靚wo

失敗有工開了

失智卿點解咁鍾意啲舊驚

考古
btw點玩

原來老母都咁有料

我以為你講緊呢隻
btw舊驚淨係玩過滝美梨香既Lovers

屌啲好感度終於升

屌你個閪一日重置一次

有時啲舊gal真係好難搵resource

仲有人睇

我明啦屌
玩累積
仲要隻驚冇得save架屌

佢有一排爆衫 爆仔唔爆女就棄左

一個人係屋企先爽 大大聲播歌 用大電視睇片

真

個排我都冇乜興趣睇落去

屌loli

椎名 ましろ ADDED

睇完今集五等分剩係覺得五月真係好仆街 咁都贏到就吔屎啦

好能正

又搞咩嚟

邊撚到仆街

一切都係四葉既陰謀
降服5月
温泉篇令一花覺醒，逼人自爆
打工事件誘導二三對決

佢唔仆街 只係四葉讓左比佢

係地鐵到女性中學生玩日服fgo
冇圖

one拳 113

Sony x1成7k一部

已經唔想清體了

不嬲都話係s10+個grade

員工價5k4

部XZP仲好地地

又係村田表現嘅時間

今日有風

中風

幾涼爽

吹到5點就停

SL左兩日之後唔想返工

返咁多年工都未試過請到連續兩日以上嘅病假

射呀射 射他吧

左眼發炎醫生表示寫多日ok

窮呀屌你個閪
點解要返工

寶5窮撚

冇bo5了

番工

村田果邊one係咁加野，2年後都應該畫唔到呢度

1.5.4 真係好煩，關關弱體

扮工

一開波冇諗得咁長遠

武術大會就係講返d有能力嘅普通人同英雄嘅分別
怪人協會就逐個S加戲比多d機會佢地展示實力

ibanker

quit撚左就黎一年

一年唔返工都仲可以bo5, 點跟

村田咁快抖完

佢意思應該係quit ibank 1年， 轉左其他工

第一日返工早到 奴性重

即係返嗰份工仲勁過ibanker

十香不嬲係高層

咁快有工返=v=+

死老豆都要繼續畫

悶

傻孩子
唔悶點叫fgo

從來冇當飛高係解悶驚 爐石我同事on左費事俾佢見到我蛇埋一份 今晚del佢好友先

一開始點解要加

咩禮都唔掛

浩南哥都要貼舊圖

同佢隻揪

典解明明牙灰係對靈體專家
但係FGO入面只係對死靈有特攻

終於打完1.5.4要打成4次阿比

好悶

由直感=捽星開始一路都係咁架啦

初嘗味王

雞黎

終於睇完2.2劇情 仲有一章就可以補番活動劇情

第一次抽中無星隻英靈

玩咁耐都未抽中

抽晒友情未

訓到自然醒真好

今日5點有風

可以瞓到1點

Yes 我依家訓教 起身先再打

幾時先bo5到

多到賣既野都晒

未抽過

呢個戚錢解決唔到嘅問題

啱啱先抽到第一張

屌，仲有6日無嘢好做
連FQ都無，真養生

fgo街機連續兩個活動

每次入驚打3場錢 每日兩次收工

係咪真係賺夠想俾其他公司賺下..
又冇新角,黑貞又唔改模唔出新靈衣..點課

罷課啦

唔出好呀 慳唔少

唔出無人打
會蝕
手機養生唔驚蝕

咁啱係日本 有野拎

過多4個月就戒課fgo夠一年 精神

之前課左福袋

今日既風係咪就係龍娘禮裝

用之前9月課定嘅石抽左

我等緊福袋

我都好想飛

星期五生放2.4/即開HUNTING

有冇日本巨巨可以答我 10月有冇咩展/event玩

冇一次中hunting

燈到中咪中

今日再無風決定del驚了=v=

del完再裝？

失敗卿出句聲

吾得牙

譚仔牙姐

乜能

燈下今日有無風

冇
訓

THX

下波強化黎未
俾人打下飛機都好阿

係都俾件靈衣來打飛機先啦

大風 = 有風
有風 = 冇風
冇風 = 屌你真係冇風

咁樣就差唔多

村正定律

靚

不要說謊 那隻蝦漂亮

要日本先有得拎

不要對蝦娘有偏見

那是蝦喔

講個笑話 龍娘教

電母你都好意思笑人

雷姆真理教

跟錯P
佢都係受害者

打1.5.4個番外劇嚇嗱死，隻兩隻boss都打唔入，點知3turn自動完咗

準備中風

悶到不得了

2.4生放風

村

村正

好波有村正！

風？

執柒

靜撚過太空

唔撚係呀

正常發揮

落地失敗

支持罷供罷課

唔係掛

葉狗ho ball

課左金，不過係課左去sd買007劍

笑死

此game已死

又冇風

倒是提醒了我登入一下飛高

比你地去打工儲錢或其他活動咋
Aren't you thankful

有冇唔係咸樣

係時候清除所有月🐷創造只會感恩的🐷

矛 舊圖嚟this

慘

Exaid好撚正，夜晚睇埋build exaid聯動ova先
其他外傳ova都想睇埋

被清除的月豬

1粒騎石以上都應該感恩

執柒佢啦

gaim drive exaid 三套都好正

葉狗無心做就畀番鹽川或者庄司做啦
半年都無新主線，活動又復刻多過新
唯一德政係福袋半價

又冇風葉鳩成日吊高黎賣，想玩肌餓營銷

同山本一撚樣

成班中晒風係到發脾4

半價都算德政...

同黨鐵一樣， 早車減價都當德政

令人害怕的 是我自己的才能啊
啊哈哈哈哈哈哈！！！

想課金的話 碧藍幻想也許也是個不錯的選擇

真係有D掛住咸川了
起碼有D話題講下

哥狗去祖

諗住睇完build先再睇drive
再睇fz,阿唔係，gaim先岩

課比cy好過

半年無主線係抵屌，但唔好活動數得到就唔好鳩up
假設2018 1月1開晒2部序就由葉2接手，數到宜家
13個復刻，15個新活動

公主月費愈俾愈多

你估養母豬唔洗錢 剩係一隻飯糰都食窮你

唔記得係咪前年復刻多過新活動
打到勁悶

玩日服冇咁多月卡要課

係，17年 9復7新

日服唔課都唔會落後幾多
但首先要有幾隻限

但呢一年4篇新主線

不要吹奏

build我自己覺得一般，zi-o我睇都唔想睇等佢出晒我先再搵下有無全套補返算

Fact only, no comment

Zio時好時差
但阿士出場既都好睇

Build係想睇賤兔

月卡>體力>母豬>季卡
騙徒手法層出不窮

而家跟viu進度睇緊Build
本來想睇時王但前段d劇情聽講超垃圾所以都係唔睇

有士 = ok
冇士 = 垃圾

咁樣真係幾好其實 擺多d心機做下其他野

要講垃圾而家好似都好垃圾

劍篇 agito篇都好睇
響鬼篇悶悶地
Kiva篇敏鬼食屎

kiva有冇搵老豆返黎
冇既垃圾

阿叶俾時間大家打古戰

睇佢而家串版士我去睇牙狼算啦

串版士先正

冇
民個時間點都死左啦

東映狗黎

而家真係有種世界既破壞者既感覺
阿士係dcd tv ，之後既ova 同而家zio越演越好

牙士有幾時唔串

點笑穴嗰陣

龍我先係主角
賤兔係女主

屌

唔係龍我係真女主咩

我覺得應該係得益於做完牙狼
佢響入面零洗白點，型撚到喊
早排個後傳睇佢演雙重人格真係享受

士之前咪係時王入面坐係廢墟上面
起初佢唔太願意坐上去

井上正大本來話: 依度好高好危險wo
工作人員: 沒辦法 因為係士
井上正大: 咁就沒辦法了

DCD

搵海海計唔計

賤兔成套野都只係俾Evolto撚狗
成也龍我 敗也龍我

佢好似完全冇向下望

有cba 孔梅 每個職幾款5星就應該夠玩

我講多個笑話 雷姆教

C狐教最pure最true

有冇蘿莉教

有反蘿莉教同蘿莉控教

畏高

ぼく笑撚死です

尼祿教最強大

景品黎？

咁大隻字寫住sega 景品= =

saber嚟講尼祿把劍係最靚

尼祿自製ge 同其他執裝既辣殺點比牙= =

收工鳥

執裝

牙電又有野訂

訂左

GSC果隻法國村姑

個櫃執成點

啱啱訓醒 想問下有咩風

冇位執

咁都認到

弱智都睇到個封面la ching= =

上面有村姑支旗 右手邊有GSC個logo 建議電姆驗眼

幫我留意下隻尼祿幾時開訂

咁串，我而家就插盲你對眼

55

我俾下建議姐 就要插盲我對眼 你維尼啲fd？

Hehe

依家啲mk好惡......

屌你咩牙bu

打佢老味

聽日狂職POOL好似抽得過黑狗蘭仔牙塔

今日竟然冇風

絕密雷姆真人照

有d明點解朝止會咁鐘意腹擊了

屌你啦
邊撚到似我

咁你姐係4mk la

名偵探

肥野

打gbf d人打到比人擺FB

有花生食？

咩600萬分

係

我要屌閪 我要出COS 唔得閒同你D毒撚打600萬

可能係我對gbf嘅認識係黎自依個po 乜六百萬分好多咩 平時見你地億億聲咁上

可能600萬係公會老min

半分鐘貨仔

600萬係好少
呢單花生最正係 一開始就係班比較廢既玩家屌鳩話嗌佢地打600萬分條友
今日比人屌果條友又出post屌翻班覺得600萬好難打既人

=.=

我打左一日先600萬

神父你呢

打保底

600萬會俾人公審wo

打機姐 唔洗搵命搏既

=_=

>_<""

哭左

ZMC

手持午餐肉有西Hi既日子終於到啦!

會長黎
zmc係晒cosplay服

咁又幾on9

睇錯咗中間嗰欄做賤貨gacha... 中文0分

又抽

打得700萬 你係要un女定出cos

我一t牛到會得咁少

放街一鍵

放街一鍵都唔係成日有人入
頭先去裝下死淨果兩位團友打緊乜
屌你老味vh 放街
依家比對面兩個180rank強姦緊

hi

睇下個group有冇咩休閒團join下啊嘛

我都1t唔到牛

好耐冇玩fgo了

我只可以2t90

要玩就加我好友

same

我都好耐冇玩了

唔想搞gay

而家都係登入完就熄驚

懷疑紅A抄隔離驚隻7仔 好可恥 聲都抄埋

隻尼雅抄我地牙櫻都未能屌7你地

今話CCC終於都講左，
鈴鹿就算無見過C狐 遲早都會變耳同尾出黎

邊有騎空士係唔玩fgo....

淫娃

150LV既MASTER都應該做騎空士

好耐冇見我好朋友gayorder了
有冇人有佢消息

係有潛質

佢差我錢未還

哇

?

估唔到有人敢差尼大大數

乜你唔夠膽咩 我識好多人都差尼哥錢

唔鍾意差人錢

規矩不嬲都係三個月找數

所以無做你生意
我係定左7號找數

唔係1號既咩 仲等我次次月頭先找

有冇見過你老死東方俠

咁有D人7號先出糧

NOBU老死?
佢係我到買左千幾蚊光之美少女

李察

我7號出糧1號找數 以後7號找算

你咪又係刷卡PAYME-,-

據報佢差我老友錢

=.= 屌你咩老死

屯門主席

=_=”

大埔烏鴉

大西北共和國總統

你地既勢力好強勁
點跟

養唔養狗

我做貓比牙bu撚都得
喵～

你雷姆區大領主

又屈

我公司有個癲佬 有時係到扮貓叫 好撚恐怖

香港最惡mk

癲佬
咁撚似我既

我們一起學貓叫

學不來啊喵

唔知佢係咪唔知我都係個貨櫃到
佢無啦啦係我後邊貓叫嚇撚死我

雷姆幾時跟我去蒲

唔蒲

有得揀男仔

我唔係hehe

神父我助攻比你1001

唔洗 我撚緊貓

有冇貓圖

冇 係門口玩緊

996

邊玩邊影相啦

牙bu,係你啦